浸大粵普鬥爭 反階級特權事件 剪輯影片虛假證物 拒絕原片 陷害陳健行受處罰

浸大山神 ：「翻查港語學足本影片，不但無此紀錄，反而喺條片第 7 秒已經紀錄低語文中心主任李贏西曾准許學生入內嘅言論，居然咁都剪走。點解堂堂大學，可以無中生有，硬砌學生生豬肉？」

*陳樂行